[1q題求秒] 桃谷 , 三上 , 鈴木心春 , 邊個會派綠帽比男朋友先？

如題 , 猜一隊中國男子天團名

求秒殺

鈴木心春
木綠大王

無人

錯

桃谷綠先？

桃谷六仙

...

秒

笑左
$^&*@^$*&@^*&#^@&*#^*@

中國男子天團

樓主比人秒咗

樓豬我屌你老母！！